每個男仔心入面都會有個永遠記住但又冇機會一齊嘅女仔

唔係講ex或者明星嗰啲

係現實入面知道自己襯唔起或對方冇可能鐘意自己，但又會成日諗起嗰種

我唔信女仔無

實有，keep緊friendships

如果有機會一齊返
你會唔會再追返佢

如果係心入邊有第二個 就唔好害其他女仔啦